補領特區護照

剛剛預約咗下個月初去office

想問吓巴絲係咪當日就有得拎簿定要再等

因為月中要飛

想問吓洗唔洗再等

麻煩晒各位回答

Pish

趕到你

支那特衰

你月初係去做乜先？

連証都未有嘅話，點有得拎？

既然識上網約點解唔睇埋申請時間？
申請時間10工作天啊，取消旅程啦

特快啦

補領即係唔見左？
正常唔見左要等4-6weeks

特區議照無特快